買賣股票 HSBC Bank of 支那佣金最高!!!

記得share 比親戚朋友

2020香港股票戶口攻略】證券行 VS 銀行 佣金收費一文睇晒 (2020年1月）

2020 01 02 | By GoBear team

（更新日期：2020年1月2日)
投資第一步，當然是要先開個股票戶口，但相信不少投資初哥都有疑問，應該要在銀行還是證券行開戶呢？其實除了政府印花稅、港交所交易徵費及證監會交易徵費這些固定收費無得避外，每間銀行和證券行收取的佣金和手續費皆不同，部分更會收取額外的託管費等，GoBear為大家綜合了各大銀行及證券行收費，想知兩者分別， 可立即參考以下圖表!

2020 01 02 | By GoBear team

（更新日期：2020年1月2日)
投資第一步，當然是要先開個股票戶口，但相信不少投資初哥都有疑問，應該要在銀行還是證券行開戶呢？其實除了政府印花稅、港交所交易徵費及證監會交易徵費這些固定收費無得避外，每間銀行和證券行收取的佣金和手續費皆不同，部分更會收取額外的託管費等，GoBear為大家綜合了各大銀行及證券行收費，想知兩者分別， 可立即參考以下圖表!